有無人有睇還是不能結婚的男人?

我覺得今季隻狗演技差過Ken醬
當然都係好得意
同埋雖然有續集睇係幾開心嘅，但始終覺得夏川同阿部寬先係一對
國仲同夏川遲啲唔知會唔會出場，有啲期待

嘩，隔左咁多年都有續集

係呀
阿部寬老咗好多
女主角都換曬人

唔係下話,咁都出續集
以前響明珠台睇第一季

好少人知出咗續集
其實第二季唔差

我覺得兩個中女都好撚正

我覺得其實有啲熱度？見viu上架埋第一季添，無click rate應該唔會趁熱入

我都覺隻狗醜樣咗，初登場真係好似健醬，但愈後愈淨係識趴露台啲神情就覺好無靈性

呢套正野

唔講都唔知出左第二季

+1！吉田羊驚艷到我，後面睇慣咗就無嘢了但我好食幹練女性type。稻森泉我一開始居然唔太認出，因為只睇過佢套同窗生同戰鬥吧書店女孩，人設好唔同，無諗過佢氣質可轉換成咁清純可人？我見猶憐？唔知點形容。有啲意外咗下。

今季3個女主角最正就係稻森泉
個造型好啱佢
事務所個邊角色太多，感覺無咩特別，由其是新加入既男配角，可有可無。

現實中ken醬可能已經過身

新一集
KEN醬都有愛情了

睇左幾集 暫時搵唔返以前果種feel

我而家先由第一季開始追
好在有黃viu

完全唔知出左第2季
超鍾意第一季

聽日新一集有啲期待

我突登睇番第一套 笑死我
隻狗真係好得意

吉田羊

Ken

今日先得閒睇新一集
有希江好正
想桑野同佢一齊多過同律師一齊

下集劇情開始入直路
我仲期待緊夏川客串

冇睇過第一季, 係衝住阿部寬同吉田羊黎
覺得編劇寫得好好每個人既設定都獨特同埋好多笑位

第一季畀今季好睇
建議睇完今季之後
追翻第一季 第一季隻狗比今季隻狗好戲好多

第二季真係念在舊情only

今季隻狗真係差好多，又唔得意，同阿部寬又冇乜火花
第一季夏川個feel老過阿部寬好多，好唔襯，今季d女角啱feel，但阿部寬已經好老

運動未完 仍需努力

但係我已經覺得今季好好睇 可能冇睇第一季係好事, 咁樣之後再睇番第一季就會覺得兩季都好睇
同埋我已經覺得kenzo 好鬼得意喇

我都覺得今季好睇，但比起吉田羊個角色，我更加中意稻森泉。

第一季單咗好耐都未睇
而家睇返

國仲好 J 到

我覺得國仲好過深川
稻森泉好過高島禮子
夏川好過吉田羊
吉田羊啲演技無夏川咁好

集集小背心

今季都唔差
只係第一季太好睇

集集追

今集講野果到有幾幕回憶返上季
好有feel

忍唔住喊

今集入醫院
期待咗一秒鐘夏川會出現
結果都係無

我都好期待夏川出場，點知無。
如果出場可以玩下野就仲好。

第一集原來已經係 13 年前....

我好想知夏川點解同阿部寬分手
今季一直無交代過

我見到有續集都即刻睇!

嘩小學定中學個陣睇既日劇竟然有續集

超鐘意夏川，忍唔住追返第一季

羊姐正到cls

始終覺得第一季好睇D
硬係覺得第二季D劇情太似第一季
而且第一季D女角靚D

睇緊第一季

深圳麻衣正到癲

我認佢唔到呀差啲

深圳
睇緊大陸版

入醫院驚死比個ex知道好好笑

入院嗰陣仲諗住夏川會出嚟客串下

出黎串阿部幾句都好丫

無講分手原因但開頭有集話同咗有錢人結婚

岩岩番睇最尾個集
醫生真係好女人黎

但之前睇大面套中學聖日記，佢做煩膠老母真係入哂腦

所以日本雜誌話今次唔搵夏川係因為佢近年做母親角色居多，
冇左昔日獨身女人感覺。

最終回

今季修成正果

咁就完咗 好空虛呀

點解得十集，通常唔係有十二集？

唔知會唔會出sp 感覺完得好突然

佢集集都有隻奇怪既幾分鐘小劇場，不過唔多見人譯。

感覺續集同上集比差好遠,前面大半都係日常劇情,突然間尾幾集好似趕收工咁,不過都係好好睇,阿部寬一個帶起套劇

由其是大結局 稻森泉無端端就退出呢段三角戀
深川麻衣個段又係草草帶過
屋企人又無咩描寫

老實講，我情願要稻森都唔要吉田囉。
感覺上稻森先可以頂得住阿部寬，吉田應該唔夠半年就有命案發生。

不過如果要我揀稻森定係夏川就真係好難揀。

agger
稻森好正 佢同阿部寬好登對
食廣島燒個集睇得出佢同阿部寬性格互補長短

楓林網差唔多有齊

最黎一幕嗰兩梳蕉係代表咩

最後

從此吉田羊食阿部寬條蕉？

稻森泉呢種完美性格角色擺明就炮灰 唔意外

推

Viutv 播緊

睇過，再睇配音

離婚都有得旁聽